Тестове завдання для Devlight:

![ТЗ](ТЗ.png)

![Результат](screenshot.png =300x)

## Disclaimer: ##

Не можу сказати, що програма на 100% допилена. На якомусь етапі (коли я дістався до Google Drive API) мені стало ліньки.
Є ще що зробити, щоб поліпшити, але більше часу в мене на це тестове нема.
Що можна було б покращити покращити:

- Drive API (як і більшість API з гугл сервісів) сильно зав'язані на lifecycle і власну асинхронщину через Task-и.
Якщо сильно заморочитися, можна щось придумати для того, щоб трохи це інкапсулювати. Можливо,
навіть зробити спільний інтерфейс для можливих бекапів на інше сховище. 
- Додати обробку нештатних ситуацій (наприклад, коли Google-сервіси на пристрої зламалися/застаріли)
- Щось придумати з лімітами на запит на синхронізацію, бо є певні обмеження на кількість запитів за хвилину.
Можливо, це треба викликати не завжди, а якось перевіряти актуальність інформації.
- UI. Наприклад, не показувати кнопку видалення при створенні нової задачі. І показ прогресу завантаження
списку бекапів з гугл диску.
- Відійти від ListView для списку бекапів. Але в бібліотеці був готовий адаптер для цього діла,
тому для швидкості реалізації взяв його. 
- Написати більше тестів
- Не реалізовував попередження втрати не збережених даних при прибиванні процесу додатку.
Реалізація "в лоб" — пхати об'єкт в savedState Bundle — не найліпша ідея
(в реальному додатку об'єкт задачі матиме не 2 поля, а 40, як, наприклад, на моїй поточній роботі.
Плюс relation-и. А бандл не гумовий) і не 100% безпечна. Як варіант,
в реальному додатку можна зробити окрему таблицю в БД для таких задач, а в savedState класти
тільки UUID задачі. При нормальному прибитті актівіті і відновленні по тому UUID діставати
задачу з бази і продовжувати її редагування. А при запуску додатку, якщо процес прибився невдало і стек актівіті 
(і savedState, відповідно) не відновився, перевіряти на наявність даних в тій таблиці
і діяти відповідним чином (переносити в основну таблицю/пропонувати продовжити редагування).
Але в тестовому мені це реалізовувати ліньки. 